（年經）邊個mcu女星最正

如題
睇完avg4之後大家嗰排行榜有無變到？

紅女巫永遠是最正的

巨乳永遠是真理

雷神條女

+1

個人真係鍾意Captain Marvel

darcy@thor

Peggy
Wanda

cobie Elizabeth Scarlett

Wasp除左第一集個look唔掂之外
睇睇下幾正

講大一定係bw大啲

藍妹？

古一

啱呀

Natalie Portman

講靚就Natalie Portman
整體紅巫女

隊長條女無人講？

Cobie Smulders都好正

Scarlet Johansson
雖然老咗但仲係咁正
佢今集啲close up

女神老母

女權隊長最正

JESSICA ELBA

Agent carter

仲有jane foster個friend Darcy

雷神入面個大波妹
ca條女

morgan stark
casey lang

有啲似Michael Jackson

MAX

今集black widow紮辮個look好靚

利申 鍾情scarlet witch

連登仔最愛

Brie

雷神套戲個實習生先係

終於有人記得呢個先係最大

死變態佬...

Cate Blanchett

無得輸

Peggy Carter

古一後生屌打

Agent Hill

Who?

氣質

想比佢打到靈魂出竅

機械女

Who

居然無人講rachel

超得意不過今集tony個女仲可愛

佢個樣係越望越覺得正個隻

Hela

kneel

Karen Gillan

Skye 計唔計埋落 MCU

CAPTIN MARVEL

Bw

竟然冇人講aunt may

希望drstrange2繼續有佢

Dr strange 條女

Thor2 Kat

Thor3 Hela

3個都好中意 唔知點揀

Aunt May

惠英紅

瘋狂西面

蟻俠個女

靈氣逼人

除左captain marvels之外全部都好正

眼神殺死你

正到癲

180高
玩腳玩成晚

根本就係杜麗莎

#85 bill

Bam

不如臨走前貼多幾張？

Scarlett Witch 同 Thanos

你都

真心正

我寧願j隊長

一定晚晚都揸乾隊長都頂唔順

冇咪番去睇sherlock holmes

死撚開啦

唔計黑豹班女
最柒一定係captain marvel

懷舊妝靚啲

Super soldier血清都揸乾
變左阿伯

Black mirror 個段

Antman個女

揾佢做cm仲好la

都係鐘意全盛期Black widow....雖然開始老

ALBA

勇士一路好走

樓上

咩戲

有冇人記得 其實Peggy個胸都好大

好撚fit

計

有圖應該會記得

J左

成班00後連登仔淨係識女巫冇人識黑寡婦

最後一張咪tony 個女囉

我覺得Pepper都正

紅女巫係最正
但最入型入格一定係hela

真係black panther班黑人都好過captain marvel

行路個動作好正

你真識食
呢班留俾你，我幫你哽咗captain marvel

MEAN

睇完所有reply
竟然有兩個重要女角色冇人講過……
Pepper同Gamora

WHO?

我意思係佢可愛過蟻俠個女...

唔係最正，不過演技應該係最好

Peggy對奶好似大d

但無露點 呢個有

我都覺佢好正

好妖豔好正好有女皇feel好想比佢調教

Captain Marvel 威風凜凜

Black Panther個妹 Shuri

Deadpool 條女

第一張係邊套戲

antman個女 2023年個個

我覺得佢有啲似曾華倩 不過好撚正

經期隊長?

第一張咪就係antman個女Cassie

好似女權撚黎 即刻反感

Ok明哂 自膠 你係想串上面巴打

Agent Hill？

最有靈氣
同個角色最match

有冇圖

加百列

佢條女個friend

好想比佢踩鳩我心口

Agent 13
Emily vancamp

睇完佢套鐵探覺得麻麻

巨乳黎計一定係peggy同埋peggy 其實都好撚靚不過我都認同elizabeth olsen 最正

我覺得似Gal gadot

論樣論身材，佢就一定唔夠後生女砌 但佢個角色係我眼中唔會有第二個取締到 聰明勇敢又堅強 由第一集avengers已經係到 black widow精神長存！！！！！

一句講晒

當年黑寡婦都好撚正

BW係咪拍過迷失東京，所以劇本寫佢得登過東京搵番鷹眼

pepper

拍Jim Gordon拍到離婚

嚇撚死以為男扮女

佢戲入面啲另一半好多都識控制時間

尼個叫咩名？

點解冇人講pom

Zendaya Maree

On

milf

光頭先正囉 可以用條脷奶勻哂佢個頭

Tessa

佢ig啲相殘到仆街

thor老母

乜野戲

Kat Dennings 兄弟識貨

直接睇oldboy

紅女巫同Peggy

哇，好靚女

明明av4上映前都仲有好多人鐘意，我話一話佢個look咁柒即刻勁多負皮，點解依排個風氣轉晒？

點解愈大個樣愈中性

明明後生咁靚女

法國妹Mantis俾人嚴重低估

第1張係咩年份影成個20歲少年咁

睇錯mfc

MCU

螳螂女？

紅女巫大戰灰龍

講還講唔好貼圖

Rachel Macadams 做 about time 果時好J到

隊長識食

Elizabeth Olsen

等等先
a4 佢番番去同agent carter 一齊，之後Sharon Carter 咪即係美國隊長直屬孫女？咁civil war 打茄輪咪 ....嫲孫don?
有錯請指正

隊長深明有食唔食罪大惡極嘅道理

hi aunt

上面張gif害死幾多人？

響戲同劇已食兩位Marvel女星
應該勁過隊長

諗起deadpool喺婦女節比佢屌返轉頭嗰幕
利申：非gay非0仔

其實 佢 好 似 B CUP 架本咋

但係真係好正

金秀賢

墮晒又點只B Cup

Robin Sparkles

佢其他look好普通
一到antman2 all back即刻覺得好撚正唔知點解

Google before you ask
或者重睇

thx

Robin

Bw正撚到痴線

第一張好似昆凌

有啲假

失蹤人口

Oh nooo

真野黎

堅過石堅 pink過馬騮lin

My name

又要揾番流出全裸照
自己google完多謝番個hacker

Jemma Simmons

Fitz Simmons

精靈女

記得a2預告有條女好搶眼

Kiernan shipka十八歲過左啦，fbi唔會再留意

佢係邊個？樣好面善

拍how I met your mother s2明明係最靚果陣
可以專登搞到咁樣衰

佢近幾年去左邊?
睇2broke girls好正

marvel 女主角 casting 同人腳真係世界第一
最差可能就係經期隊長

奇異博士條女

充滿女俠feel~

一直訓係到

最正唔知

最嘔心一定係經期大媽

同thanos 扑野

樓上又一路好走
今日幾多人中伏

The vow最正

最正係Captain Marvel

Hela/ 古一/ 女武神

次次都諗起佢喺到叫coulson

睇佢打果陣對波好似就黎跳出黎

Natalie portman 啦

xmen個韓妹？天啟

又逼我打丁
想抱住佢地嚟屌

ig: claudiashkim
ultron個博士

係 幅相正到

好似有傳過原本佢做bw

完全認唔到

真人好搞鬼

除褲後發現佢有d 似火野映司，鳩縮了

粒lin仲要好pink

who?

中間果個

如果我冇認錯既話

中間幾時過左18

做咩po我呀妹上黎

咁我可能認錯自膠一打

Queen Margaery

但原來佢都40歲

好入

隊長條女一定要軍裝先靚

女版Hawkeye

你應該無睇black mirror

Valkyrie

臭雞

cap : i can 督 this all day

你睇返幾歲啦...
pepper當年被譽為世界上最美的女人
你睇返iron man1既pepper
已經差好遠

pepper係iron man1入面最紅果個(iron man1上映前)

邊兩個?

Emily VanCamp

歲月不饒人

我當時細個睇完iron man都即刻搵佢啲相J

最近見到佢ig po相先覺自己都唔細啦

Deadpool 爆炸頭條女

個性格正

最鍾意Pom

black widow 冇撚得輸

想問件晚裝用咩布料
可以承受咁多重量都唔會扯爛

Captain Marvel

不過要少女版…

古一真係好型

呢個真心靚
希望大過都keep到

呢個拍hill house正到不行

上年套bad seed靚到癲

仲有隊長套gifted

captain marvel

以前拍lost 都覺得佢幾正，但近年真係好老下

搵左十幾頁先搵到同好
對腳正到

成套cm求其搵件都正過brie

尼你老母

入黎都係想睇IM個女

清sick波

pornhub最多人搜尋cm已經証明一切
根本係口裡說不要

因為剪左頭好撚柒 同埋越黎越覺得佢係西女人

個個都想屌到佢收聲啫

點解可以咁正

nebula佢實名叫karen gillan 🤤大家有興趣可以睇一套劇叫doctor who 佢season 5開始做女主角我就係睇doctor who識佢

係，我都係睇Doctor who識佢, 做Amy個角色好正

其實咁臭寸屌得到先最大征服感

條女真係好撚正個樣好攝魂又淫又靚又大波

佢係咪魔法衣櫥個個？！
差啲唔記得 佢個套衣櫥cool到好深刻

Cls 係咪後生個時？
唔同年紀食真係有唔同風味

全盛時期已經俾deadpool享用過
deadpool你係得既

假波

由一開始既清澀

開始優雅風

變得成熟

去到全盛

講樣jane foster

俾loki流放咗，再死喺啪手指度